{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 메모리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。 予約のお知らせには基準人数の料金があり、超過すると追加料金が発生し、追加人数を要求する際にはペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外は不可であり、付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時差によって誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合、以前の予約が優先権を持ち、ペンション側は責任義務を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、お客様はIPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場近くなどの特典をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金には何人まで含まれますか？",
            "answer": "基準人数の料金には、予約のお知らせに記載されている人数まで含まれます。"
        },
        {
            "question": "超過人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する際には、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗以外は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加の料金が発生しますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、付帯施設がある場合には追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と変わることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、以前の予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーによって基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数や追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室時にはIPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場近くなどの特典をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 503
    }
}